想領養貓仔

想養貓b, 唔想幫襯寵物店，整好咗窗網

推

要幾大？樓下有啲一兩個月貓仔

OK啊，留TG可以嗎?

我都搵緊
有無tg?

有意養 謝謝🙏🏻